除左中文維基百科，英文維基百科都係重要戰線，有勞手足翻譯。

英文維基百科往往係鬼佬認識發生乜野事好重要既一環。有D條目o係中文版資料其實OK齊料，但英文版就好少料。所以希望大家幫手將同反送中有關既條目，中文版翻譯到英文版，或者加料落英文版。
只要你o係任何一個Wikipedia有戶口，o係英文維基百科都有得。
(兩個版本都要有一定資料來源支持，創建新條目既規定方面，兩個語言版本有一定差別，所以暫時不談。)

其實有好多，熟左手大家會好快OK，大家加油。

立場新聞

樂翠(何君堯原任選區)

何君堯

吳秋北

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

請支持2號習近平